巴打們 我係咪中左毒 youtube連唔到

巴打們 唔知做咩事 我 電腦
youtube長期連唔上
不斷係咁話 連線時間過長 要不斷按f5先連到 但其他網站又無事 check速就700幾mb 有無巴打知咩事 係咪我部機比人用左黎掘礦

Chrome?

我都係咁 有冇人知咩事
都差不多成個星期了...

我最近都係咁, 轉返用GOOGLE DNS即刻無事

網上爬?

我都係咁 chrome問題？

達哥尋日先講完

係呀

係 我就係成個星期 之前無

有無解決方法

唔知 反正我無用開ie

佢有無講咩事

用網上行既好似都有喱個問題 喱一兩個星期都係咁

你係咪用緊pccw/網上行

same
網上爬

我都係 有時會斷埋上網 幾秒後又連翻
Pccw

用緊 pccw 呢一兩個星期都係咁啦
不嬲用開8888
都係唔得
要 refresh 幾次先睇到

係呀 一模一樣

pccw same here

same

好似都差唔多成個月都係咁
間唔中會斷一斷咁

我都係，用ie就冇事，網上爬

我覺得係chrome有事，用chrome 上YouTube 周不時會斷或者load好耐。

我試用firefox開YouTube 又完全無問題

我都係咁 成日睇睇下load唔到 得youtube係咁

我都係 係得youtube係咁